(竟然無人討論) 今個禮拜上的<血觀音>

人物都幾多同劇情都幾複雜, 真係要落足精神睇

演員都做得好好, 吳可熙其實開段都好搶, 不過焦點落曬係攞獎的惠英紅同文淇